大陸哩踩場

淘大商場開大片要人

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

其實係代表你係垃圾
得把口

聽日見！